男朋友呀媽話佢個ex好過我

琴晚第一次見男朋友屋企人
買定晒禮物去 我覺得都算好好睇睇啦

食完飯我話幫手洗碗 咁佢媽媽都好好人話唔洗 叫我睇下電視 唔洗洗
咁我咪執啲野出去

我諗成晚表現都幾好

但之後我去洗手間 臨出黎前 聽到男朋友媽媽同我男朋友講

：我覺得你上一個女朋友好啲喎！唔係話比較 但呢個真係麻麻地！
男朋友：都係既 無辦法啦

我聽到有啲sad 喺屎塔坐多2分鐘先出去

以家愈諗愈唔開心
唔敢同男朋友講我聽到晒佢地講既野

男朋友：都係既 無辦法啦

你男朋友都係咁覺得

個仔突然轉gay係難啲接受

分手啦

明笑緊你呀 死豬閪

睇標題以為佢老母個ex好過你

以我所知佢個ex好靚
又斯文
我成個豬閪大山婆咁 十年唔著一次裙

神回覆

咁又揀我做女朋友？

咪扮絲啦，基巴打！

唔係話比較 但真係麻麻地 你男朋友老母係咪大齡港女

我覺得你可能開心見誠直接同你男朋友傾下啦 或者你旁敲側擊下問佢覺得你嗰日表演點會唔會有啲咩做得比較失禮咁
你咁樣始終心入面有條刺 對段關係唔好嘅

利申A0

請善用起底功能

咪講左無辦法

連條仔都覺得ex好過你 你可以收皮了
拍緊拖係真心鐘意係自然會覺得你係最好
你條仔明顯有得食食住先 享受你既愛
當有個比你更好既人出現 佢應該馬上揀個個人

咁到底係有男朋友定有女朋友

Cls

男朋友：都係既 無辦法啦

阿媽個ex
屌又一個死基佬

同朋友共用ac 認真post

我好差咩

就黎母親節你男朋友廢事同佢老母嘈姐,佢唔係咁諗既